認真傾下, 體制內定外? 點樣可以爭取到直選立法會

我當林鄭唔封關係為左spin走大家注意力去抗疫, 無時間/人力搞街頭抗爭, 班狗而家捉人明顯游刃有餘, 因為之前果7個月抗爭強度太強, 佢地習慣左之後到而家果d幾個火魔根本佢地唔當一回事。
所以各位廢青們(包括我), 而家封關單野算係淡左, 係時間搞返抗爭, 我地五大訴求最重要最急其實可能係2020立法會。 只要有直選, 贏面應該大; 無直選既話, 好多人入功能組別, 今次唔嗌Refuxking of 支那, 一班政治素人未必就會被DQ到(而家有人權法back up, 之前之鋒被DQ,都要諗一諗啦), 所以最近呢場仗其實係立法會。
所以而家開始嗌爭取廢除功能組別, 直選立法會。
光復香港 時代革命

有美國撐腰最重要

我係警察都唔會怕汽油彈,你睇多幾單新聞,你就知佢地怕咩嫁啦

武漢肺炎疫情尚未獲得控制，各國除了防堵病毒入侵，同時也積極研究病毒可能傳播的途徑、治療方式等。深圳市第三人民醫院透露，研究發現在某些確診患者的糞便中檢測出2019-nCoV核酸（新型冠狀病毒）陽性，意味著新型冠狀病毒感染存在糞口傳播可能性。

請不要使用生化武器 = =+

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底